浸大運動場冧鐵閘 壓傷男職員

晚上10時許，九龍塘聯福道浸會大學聯校運動中心，一幅3米闊2米高的鐵閘突然倒塌，一名浸大男職員走避不及遭倒下的鐵閘壓傷，幸未有大礙，傷者被救出時清醒，其後由救護員送院治理。倒下的鐵閘為車輛通道的活動門，通道晚上10米由職員負責關閉，鐵閘上有3個門鉸位，最頂的一個完全斷裂，懷疑鐵閘不勝負荷倒下壓傷職員，餘下兩個鉸位均出現生鏽情況，事故原因仍待查。

佢都幾黑仔

碎料 我城又冧過 不過我城冧得勁啲

結論：我城最勁

無砸死算好彩 個閘咁重

乜九龍塘啲u咁化學

差理大